諗住留個古代武將頭，有邊個真實古代武將嘅髮型係好睇( 唔要虛構嗰啲)

要長頭髮

好似女仔咁長個的

想留唔係問題 要睇面型夾唔夾既呢啲

呢點我明白

但係有冇啲髮型好推介

古代武將

啲頭髮都唔夠長

好似女仔咁長嗰啲

後面係長頭髮

咪古代武將囉

都唔撚夠形

至少好似我上面嗰兩張圖咁啦

係咪龍心以前咁?

抄新三國馬超咁披頭散髮咪得，圖自己Google

唔要虛構
你又貼張虛構圖

就係因為我搵唔到

ok

古代 髮型

樓主

屌你low mo 個頭頂係乜嘢事

古代髮型唔要虛構圖

啱晒你要求啦

唉

哈哈

點解對眼畫到咁古怪